【18區和你Sing】榮光巴打手活動差你一個咋

知道連登好多巴打都識Dgx巴
但出面仲有好多人未識榮光巴
希望聽日大家可以自發印啲文宣
貼身上/舉牌，比更多手足識番作榮光嘅團隊
以支持佢地繼續創作

啲圖轉自文宣谷

Dgz

慘 無人推

原來我打錯
Dgx